講真，李元玲同梅根，前者更值得同情啦下話？

最起碼佢真係俾人響網路欺凌攻擊
然後又真係拎條繩圈過自己條頸嘗試自殺
最重要佢無搬過任何左翼思想做擋箭牌
本身又無咩同人結怨，評價正面
問你梅根俾邊個出聲種族歧視，又講唔出
你梅根肯𠝹一𠝹隻手俾我睇下先好出聲啦

老求認同

李元玲其實真係唔知做錯左D乜要俾人網絡欺凌
明明唔知個樣就要佢做個樣 生得靚又係錯
佢最錯係EQ低 明明道理係自己個邊 但就同鍾培生一樣發曬老皮唔識係記者會講中林作衰D乜 搞到D人以為係佢錯

一個靚一個冇咁靚

如果李元玲露埋點就更值得同情喇

自己諗清楚啦 自殺個圈點會咁 擺撚到明做戲

化妝都要成本。
respect啦